證券行選擇

請問各位如果選擇證券商，用牛牛好定光大好? 謝謝。

你係連登問一定係牛牛

牛牛

真的?
有無原因?

香港人一定用致富

用致富可以問到好多野，服務一流，又好人
老手就ib啦

香港人公司?

香港冇其他App好過牛牛

d 錢出入銀行快唔快?

入錢1個鐘內，出錢2日內

因為係旗幟鮮明嘅中資, 連登仔鐘意用

明白了
即係要搵過第二間

出錢都幾耐
其他證券行是否一樣?

CEO會上連登答問題

但最好用一定係支牛，所以新手未用過支牛就唔好試，無畏上癮，有比較點解其他apps咁廢。

一通

個人推薦IB（世界各地都買到，匯價最平/佣平，但要比錢subscribe data同月費）

美股可參考：